一句講晒啦，818有gear喺身嘅係咪會俾你地當係鬼呀？

宜家已經吹到大陸佬帶埋gear落嚟會搞事，想做到咩效果呀你地？係當帶gear就係鬼嘅早啲出聲，我即刻扔撚晒啲gear唔出，早兩日訂嘅Unbreakable Umbrella嚟到都扔埋，以後唔撚出算。我唔想有一日俾你班友喺現場捉著打一身之後交我俾警犬，唔想好似當年湖南三君子咁喺監獄入面俾人逼到痴線啊

你而家講d野就幾撚鬼喇

咁你唔好出啦，我都唔想你被控暴動坐幾年。
講到明係和理非主場，係都要去搞事騎劫，唔係鬼係乜？

帶gear喺身係咪鬼？你講就得

著咩係我地應有嘅自由
為保護自己、他人就帶

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

召集人都嗌人帶喎

聽日嘅絕對係

真心我都唔會出
唔係話黑心
係想佢哋都畀人打一次
明白下前線手足嘅感受
一定要咁
之後先可以connect 到

放係袋啦

咁啱我記性好

帶喺身唔好喺身咪得囉
有咩事先拎出黎
冇事就袋好佢先

收係袋都唔得
念力擋鐵通？

尋晚開始係吹到有大陸佬拖埋gear落嚟，係咪想做到俾人發現身上有gear就會俾人當係鬼

有條文宣片 幫手推/share下啦

［置頂］8.18 最新文宣片出爐！聽日2點維園見！

事實就係尋晚開始呢度帶風向已經帶到咁

你帶唔帶有撚人理你咩

咪玩啦 就算和理非 聽日無不反對通知書 你唔係維園入面 警犬一樣可以放tg 到時要成班手足同你硬食？

我帶定豬咀以防萬一都要比你話係鬼？

帶係身 唔上身 夠鐘就翻歸 thats it

仲諗住著上身當行為藝術

講得好

班勇武次次要騎劫和理非活動

無錯，無不反對，唔帶好危

［已Factcheck附證據］連登大量acct放流料散水818遊行

你又知鬼一定帶gear? 紅土都4隻鬼都冇裝啦

唔好出啦 由D傻鳩和理非食下TG啦
叫人唔帶gear都講得出

你都戇撚鳩，放係背囊都唔得？唔洗保護自己？？？

姐係勇武一路都係搞事？

我都係咁話 由你班和理非行飽佢 廢撚事出

你地回post互屌快到有啲唔正常

係呀 又話唔分化
但又一路話帶gear=搞事

有邊次港島遊行係冇事發生
唔係不嬲朝早和理非
夜晚勇武
定今次行完就算

唔係一早有共識帶去然後唔戴上身咩
做咩今日無啦啦有咁多Po討論呢件事

痴撚線

gear係保護自己，同鬼唔鬼冇關

cls
呢啲唔係分化撚係咩

真
推呢個 以視正聽
我哋唔係要捉鬼
我哋要贏翻林鄭同黑警一鋪

唔計 只有勇武先叫分化
和理非叫比意見

原來而家風向勇武=搞事

其實帶係身有咩問題 而家呢個時勢仲信班狗唔會亂黎？

梗係帶但唔用啦，我都係咁，小心覆你既人係鬼分化，宜家佢地就係想分化，個人思考能力好重要，連登已被滲透

勇武有共識無下一場，完咗返歸，琴晚我都有帶gear。

佢地話人多中共就會驚

一定要帶但如非必要都唔戴上身，純粹自保
屌唔好同我講你地分唔撚到大陸人同香港人

想着咪著
懷疑是鬼不取決於你的裝備外表
而是你的行為舉止背後的用意

手足好波

一下引哂啲鬼出黎

岑敖暉都係鬼！叫人full gear!

帶齊
帶事先上裝
無事保平安

照帶 有事就上裝

唔好咁天真啦，帶左就預左用。
畀狗奸或蝗民慫恿一下，就腎上腺素激升啦

你個名同講既野係相反

帶防裝有咩問題
講到好似著防裝就俾人捉咁做乜撚？

你唔帶gear咪唔帶gear 我會尊重 但唔使話帶gear嘅就係鬼下話

民陣都叫有gear就拎，保護自己

咁你覺得依家自己做緊乜尻？

抗爭是一體
點解要咁拘別於你 同 我
夢線或後排？

乖啦
等和理非保護反你一次

On9
要check 鬼用英文同廣東話就周到啦
Gear 用黎防身 唔帶就正一傻鳩啦

絕對唔係
你收皮
大家有自己保護自己嘅權力

up乜尻
咁身上面有法律求助電話係咪就一定要俾人拉?

咁分化既?分化post
負爆啦

前線辨別人同鬼既方法
雖然大家都知每次運動最前一定有鬼
有時半夜時份更係鬼比人多
但大家都受制於不篤灰不分化原則
而被鬼無限滲透
最近大家貼左好多軍規出來
例如不打記者，平民，戰俘，醫護呢d基本軍規
除左呢d，也有其他方法去辨別
其實大家係咪真心抗爭好易分
真心一定有理念
一定知道自己做咩
所以同有懷疑既人傾下計
問下佢簡單時政問題
例如5大訴求，什麼係功能組別
特首選委有幾多人等等
班毅進好多都完全唔識呢d
一上場就屌7大陸人仆街黑警仆街屌老母
起碼要佢地加重做鬼既成本

唔割

拎住杯汽水比人慫恿下又可以車警狗到呀？
個人保持冷靜就點都唔會怕

［已Factcheck附證據］連登大量acct放流料散水818遊行

咁你覺得呢個post講嘅人做乜撚嘢

回覆果啲仆街係度分化勇武同和理非
居心何在，大家都知架啦

gear就照帶架喇
黑衫都照著架喇
帶風向叫人唔帶gear，唔著黑衫果啲自己諗下

民主係尊重其他人嘅意願
唔分化係就算勇武留守都唔可以同佢哋割蓆

我係你老母，聽日一定安全？如果真係有鬼搞事黑警要清場，咁多人點一齊走？

屌你老母!!
冇勇武手足係度你晨早比TG攻死同比死差佬拉你入臭格飲廁所水啦
原子彈都唔割!!

gear係帶定出去
以防萬一

你放係袋邊個知你帶？

帶出街放係背包
有備無患

其實一開始已經講緊不捉鬼
用捉行為取代

有啲和理非真係點極都唔明

我就唔信你條波台狗有任何一日出過黎

唔係吹
真係有
人地好心提醒就自己注意下
保持警覺但唔洗怕

帶=/=戴

要帶 唔洗著

你講廣東話咪得

但友出左個新post道歉

帶同戴係兩件事

612果日都無人預到會開槍啦
帶定先有乜問題

鬼你老味

海關單野 都唔知真假
而家九家都講緊冇後場咋
但我幾肯定佢中間已經會tg
帶定保護自己
Btw
我都唔信帶左有人會特登搞你袋...

有Gear 唔一定係勇武/鬼
冇Gear 都唔一定係和理非/唔會搞事

最緊要都係要自律自制，唔好被憤怒沖昏頭腦

肯出黎就冇一個係鬼
放核彈都唔割！

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

你鍾意帶就帶 無問題

聽日只需要一樣野
就係冷靜

有人搞事 制伏,然後遠離就夠

唔好做其他野引起現場人士起哄
一起哄 肯定會有一大班衝動撚出黎
跟住就輕鬆比中共做到佢想要既目的

你咁都係分化咼
勇武和理同一体

帶定唔等於戴定
但普通口罩一定要戴住啦

仆街分化撚， 你講一句有冇$0.5

當左我係和理非 on9
講真有無gear都係咁打 無乜分別
嗰d安全帽更不值一提

人地主辦一講再講，講明和理非
有d人係要借機扯民眾去四圍攪

引彈狗?

佢地帶風向帶得好開心
唔好踢爆住

連登好多鬼， 大家唔好信

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 和 被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

從來都冇咁講過
咪撚on9啦 你先係分化撚呀

又block幾隻，多謝

大陸佬單嘢係fake news

818一定要帶gear!!!!!

我宣佈唔撚用腦講野ge都係鬼
善用不推文回覆

只帶不戴 必要時戴

緊係唔撚割啦屌

你好似專登想叫D人響聽日搞事

藍屍：你唔出嚟咪，差佬同啲黑社會咪唔會打你囉

喺藍屍心目中，出嚟反政府就係引人打鳩你，即係引彈

屌你老母，你帶唔撚帶都唔關大家事，成年人自己用腦諗下

又去番當年邊個衝邊個就係鬼

我話放係袋呀 自己爬文啦分化撚 我話尊重人唔帶gear你睇唔撚到？

認真post咪25樓主

收皮啦p牌仔
屌你老母呀

元朗果次咪又係風平浪靜出tear gas
點解班和理非咁有信心聽日乜事都無

收皮啦 見到呢d分化post就唔好再幫推 你自己一個唔出關我地咩事？

收皮啦屌
分化撚三毛

到底係咩傻鳩先會今時今日都唔帶Gear 帶住可以唔用嫁on9 帶Gear係保護自己 保護身邊既人 唔好成為負累

一向都講緊做既行為唔係講裝
又想ON9誤導人?
你無GEAR 打鳩記者唔通就唔係鬼?
用下腦先出Post 啦

帶裝喺身一定係搞事？我戴住個頭盔頂爆玻璃？
咪撚咁弱智啦，裝係用嚟保護自己，宜家遊行你話和理非班狗就會俾你和理非？瞓撚醒未呀柒頭

咪就係 咁都可以幾十個post嗌哂交

低級打手， 當大家都冇腦會信你， 慳d啦

越近818，越多分化post

而家係帶定必要時用咋喎
唔係互相合作咩？
勇武就唔可以加入和理非活動？加入就係騎劫？
到時中催淚彈唔好要義士借gear救你啊！

打手分化撚， 唔洗理佢， 唔好放係心

到時會有好多小朋友公公婆婆如果佢哋覺得空氣唔好 都要畀個豬嘴佢哋㗎

非黑即白
可唔可以有d獨立思考？
咁撚蠢， 俾核彈你都冇用啦

又係P牌仔

分化撚

大家都係手足抗爭者，無需特登分勇武和理非。

如果集會要求大家唔衝，咪和平集會囉。

裝備帶 定 戴，人人都有自由

廣東人唔可以識英文？

多落場，少上連登
風向po淨係嚇啲日日嘴炮又唔落埸嘅人
睇得多會精神分裂

就係咁簡單

搞事？你呢返說話同藍絲有無分別？定你就係藍絲？

一係唔識中文，一係分化
不推文

帶定裝以備不時之需得唔得呀
帶裝自衛唔得呀？

同你老襟講

低級分化

被害妄想

裝備一定要帶，但唔一定長期戴
唔好動氣，唔駛互屌，請冷靜不要放棄

帶唔帶都唔會割

屌你地屌帶gear嘅人係鬼就係分化

Gphone都話帶定傍身

樓主 我gear照帶 有事都上裝

佢地叫做比意見 叫你地聽話
你屌返佢就叫分化

唔得呀 一定要出
你唔好dum低我

就係話果班人，唔俾人帶嘅，話帶嘅人係鬼
一係分化一係唔識中文

帶gear係保護自己
無論係咩地方都會放tear gas
無理由唔帶

呢個post 好撚多鬼
又放晒負 又互相標籤咁
818見

咁如果隻鬼係港共警呢？點用英文分？

理撚得佢，條命要緊，有事就上，冇事就當做負重訓練

做咩咁留意我XD
818我要見到你

同想分化。總之各有各做，因為點都唔會防到鬼，就算唔用克警，都可以用大陸人，黑社會，愛國小粉紅，你係防不勝防。

執生啦
警察頭髮短 兩邊鏟青 大大隻 有耳機
做得偽裝嘅一定係PTU SDU 個班
要多加小心

推

真

又派幾隻三毛互屌玩分化

悶唔悶？

如果818 和理非都比人打，對政府同警察打擊仲大。 請818一定要和理非，唔好比人搞事。你帶左gear去一定，比人引一引就開打啦係咪先。

又分化 屌你老母

不推文回覆

屌和理非唔好叫人唔帶gear就係鬼就係分化
和理非話帶gear就係鬼 就係比意見

痴線 一定要帶 不過最好唔好戴住先

屌你老味，帶係準備，你地想仲要幾多人受傷？

和理非應付白衫？裝備未入進攻用，令傷害減低係佢唯一用途！

仲推文就真係鬼啦

不推文回覆

你帶咪帶 唔帶咪唔帶
好老實講
我帶足咁多次
有邊次會比人屌
我上親gear 側邊啲合理非只會同我講
「小心」「加油」
你自己諗下屌人帶gear果啲係和理非定三毛

不推文回覆

帶唔帶自己決定

帶，但有事先著 咁咪ok

帶幾多都唔係鬼
你落到場講幾句英文/中文
已經知你係咪毅進/大陸狗啦

我知道 所以我都照帶
問題係好多叫人唔好帶 GEAR個D POST都好多正皮
好驚帶左比人話鬼

分化撚出沒注意

拎定先真咩問題？

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

818, whatever it takes.

咪玩啦
唔帶gear 到時又要麻煩到其他人幫你

琴晚kelly鬧得我好啱

你死9咗去啦，我會送花牌俾你

永遠都係臨游行前一日先有呢啲分化post

帶裝備以防萬一係騎劫和理非
之前民陣咁多次和理非遊行有勇武做嘢你覺得係搞事？
和平集會比狗清場嘅話你咪撚要人救呀dllm
不過你九成係個湊人頭都做唔到嘅凹水狗黎
唔駛人救

帶定但唔戴住ok?

點解要還要出呢類分化po。都話左就算當日有鬼都唔會主動打人。我地好努力叫和理非818全家一齊出。你就講埋呢d野，怕818太多人？咩居心

講撚到明和理非你帶gear托？

試解釋你嘅推論過程

講左n次，帶但唔戴，行完返屋企訓覺
就咁簡單

大家唔好再比戴唔戴gear，係未著黑色衫帶風向。如果要搞事就算乜都戴都可以搞事，可以打人。係自己人就咩情況（著左gear）都唔會搞事。一定會自己廣東話解釋。比多d信心自己。人地黑警，港共政府就係想你地不停內部分化。自己嚇自己。全部開呢d po想減少鼓勵818唔好出，直接就係鬼。
快撚d幫手叫身邊d人 818出黎好過啦。如果818人數唔夠就真係玩撚完啦。自己人都唔幫自己人，對唔對得住比人捉左，還係醫院d義士啊。

你叫我唔帶 gear 頂 tg
咁你去埋我個份

黃大仙燒衣有無 tg

收皮啦 喺度搞分化

係咪鬼唔在於你帶唔帶 gear
係在於你搞唔搞事

P 牌仔，黃大仙燒衣駛唔駛帶 gear?

依家叫人帶 gear 咪撚去遊行

都唔好話full gear啦
基本豬嘴都要
點知啲狗會唔會無啦啦放tear gas
俾身邊啲老弱婦孺都好
無事咪袋埋返屋企囉

五毛

就算和理非主場 帶gear都非常合理
只係自保既一種

成班撚屌到今時今日black bloc都唔識做仲叫人唔好帶裝
成班仆街唔識保護前線至少保護自己呀
真係唔知邊個先係鬼

係你老母

帶係身係一種抗議，抗議警暴，又可以保護自己，點撚知班狗隨時射彈，gear主要是防具。
帶同點用係兩回事，你攞gear掉人攪事咪仆街鬼囉，人地講明今次要超和平
仲有全球30個國家集會stand with hk

樓主一定係鬼 上一頁

P牌唔可以比意見？想帶風向？定唔識字。有唔比你戴gear。我係叫人唔好再嘈帶唔帶。戴唔戴。唔係帶/戴就=鬼。沒裝就=唔係鬼啊。

帶，不過放係袋先

唔好戴有顏色手帶就得，大陸佬用手帶做記認

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

P 牌仔又想導人唔好帶 gear ，我就係問你黃大仙燒衣有無 tg ？

和理非真面目

你開個新post大大聲講啦
講清楚和理非諗法，等人睇清楚你地丫嘛

屌你老母你呢啲垃圾幾時死
冇612 送中一早過撚咗啦
睇死你咪又係和理非遊行都企最後個啲